Sofi 可盤前盤後??

比支牛搞到無得加倉，sofi 唔知可唔可以盤前盤後加倉。

唔可以

用緊

唔得

入夠200k好似可以開

thanks you all

未聽過

新手一問，今朝開咗戶口，入咗一萬蚊，等緊審批，通常係要審批幾耐㗎？
同埋諗諗吓都係想用富牛，如果sofi完成審批之後係咪可以攞返嗰一萬蚊出嚟？

打電話催下會開快d, 可以攞番出黎，冇支牛咁黑

跟呢排開戶巴打口供就一星期左
可以

唔洗補資料 3-4日 ok
我自己要補，所以用多咗1日
利申:新手琴晚8點開，唔識用

些些青

Thank you ching

Ok thank you